Al snel vond ik een man uit in de rivier met een skiff, een draflijn instellen.
Ik schoof op en zegt: "Mijnheer, is die stad Cairo?"
"Cairo?
Nee.
Je moet een schuldige 'dwaas' zijn.
"Welke stad is het, meneer?"
"Als je het wilt weten, ga dan op zoek.
Als je hier blijft hangen om me heen voor ongeveer een halve minuut langer krijg je iets zal niet willen. "
Ik peddelde naar het vlot.
Jim was vreselijk teleurgesteld, maar ik zei nooit Let op, Cairo zou de volgende plaats zijn, dacht ik.
